openrice基本上係完全信唔過，信google地圖評論好過

以連登仔成日屌嗰間八幡屋為例，佢有270幾個正評，得50幾個負皮，但我發現根本好評全部都係打手黎

有d icon條女個樣出現過三四次，前面見過佢後幾頁又見返佢
仲要個個好評d相都係同一個模式，影完個招牌之後張d上菜紙排到好整齊再影
仲有全部好評都係三四級用戶，負評都係一二級用戶(通常都係職業打手先會咁得行俾咁多comment)
基本上唔計打手既話90%都係負皮黎

自從一次俾openrice d好評呃過一次中伏同埋有報導過openrice有打手之後只會信google地圖評論
佢google 得2.9

唔信openrice 好耐
尖東有間西班牙菜啲tapes好難食但openrice高分到不得了

去旅行都好有用架
旅行前係電話星晒景點附近嘅高分餐廳
到時行到邊食到邊 方便又無伏

暫時試過台灣 日本

用嚟搵餐廳，睇地址/價錢/餐牌/相 撚信佢啲評論咩

吓2017重討論呢個問題, Openrice做咗商家官方 address book 幾耐?
Yelp冇人用

過十負皮已經好劣

淨係睇負評就夠
Case 1. A公司請打手比A公司正評
Case 2. B公司請打手比非B公司負評
Case 1比例點都大過Case 2
所以睇負評就比較上反映到真實情況

華人賤種基因社會連食物都搞到信唔過

馬鞍山間歐陸餐廳評分係馬鞍山區頭幾位
實情係根本無人食
隔離間舖十幾個排都唔食佢
佢間舖成幾十個位可能坐得4-5個人
前排行過終於執左

岩岩上去睇返
openrice出埋文做打手推介間垃圾
唔知佢收幾錢一間

有個食評第一句就話
全自費，沒有收受任何利益

唔係打手點會咁寫，你見到人第一句都唔會話下嗎：你好，我個胸唔係假，我冇整容

google開分身難d
希望唔會變到openrice咁

不能認同更多

有唔少張相仲要係無客
假到爆

睇相先最準, 啲食評就算啦, 好多打手, 有啲人食開屎又扮食家
好似日本餐廳, 就咁睇相望下佢D魚生, 大約都知佢係做邊個檔次嘅食物, 之後咪再睇價錢決定值唔值囉

google個評論其實ok既
我信左好多次暫時未伏過

一向睇都係睇d負評合唔合理

眾所週知
俾錢買正評
俾錢減負評
好似係

支共都好鍾意話自己依法辦事
1950呢啲垃圾都唔知點解咁多人食